Главная страница.
1. Сделано.
2. Не доделано.
Баг №1. После того, как номер введен, потом, к примеру, ошиблись, нажали бэкспэйс (или просто нажали на поле телефона, чтобы переместить курсор туда где нужно поменять цифру), вот после этого нажатие на кнопку с цифрой приводит не к вводу нажатой цифры, что собственно и ожидаешь, а к перемещению курсора в конец строки. И только после этого, следующее нажатие уже приводит к ожидаемому вводу цифры. Проявляется на мобильнике.
Баг №2. При вводе всей строки (всех 10-ти цифр), как и задумано, появляется надпись "Жду звонка". С надписью все в порядке, только вот если еще раз случайно нажать на цифру, то надпись неожиданно меняется на "Введите номер телефона", при этом новых цифр, естественно, не появляется, и дальше непонятно что делать. Проявляется тоже только на мобильнике.
Недоделка №3. Мэйл не отправляется.
Недоделка №4. Шрифт.
3. Переделал цвет (название файла поменял с menu_up/down.png на info_up/down.png там, где смог найти. Нужно доделать, чтобы при открывании/закрывании тоже файл был правильный.
4. Сделано, кроме цвета стрелочки при открывании/закрывании (аналогично п.3.).
5. Сделано.
6. Сделано.
7. Сделано, но есть баг. Когда открываешь меню4 через иконку в шапке, направление стрелочек сбивается (верх меняется с низом).
8. Сделано.
9. Сделано.
10. Сделано.

Rezult.
Состояние 0.
Недоделка №1. Значок трубки нужен как в верстке, не квадратом.
Недоделка №2. Нужно, чтобы трубка набирала номер из файла tell.txt в текущей папке result, а не цифры 123456789.
Состояние 1.
Недоделка №1. button_top должен открываться так. чтобы не менялось расстояние от его низа до надписи about, button_top должен при открытии как-бы просто менять свой размер. При этом не нужно забывать, что прозрачный "нажимательный" гиф трогать не нужно, он остается на своем месте. Это все не бредни дизайнера, а необходимость, потому-что как сделано сейчас, при переключении вкладок через раз промахиваешься и закрываешь окошко, когда хотел переключить вкладки.
Состояние 2.
Недоделка №1. Не работает вкладка Action.
Недоделка №2. Долистываем до конца раздела, нужно чтобы включался следующий раздел, например: жмем стрелку вправо, долистываем до конца раздела (сейчас до 4-го файла), нужно чтобы включался 1-й файл следующего раздела вправо, а вместо этого снова включается 1-й файл текущего раздела. То-есть нужно, чтобы пролистав вправо раздел "инфо", затем  включался раздел "фото", потом "Акции", и по кругу. И так-же должно происходить пролистывание влево.
Недоделка №3. Трубка не набирает номер, нужно чтобы набирала, номер из файла tell.txt в текущем rezult.
Состояние 3.
Баг №1. Если включить кнопку negative или positive, и, не выключая её, перейти в другой rezult, то кнопка остается активной (на кнопке присутствует крестик справа и смайлик слева). Так быть не должно, при открытии другого rezult нужно выключать нажатые кнопки negative и positive. 
Недоделка №2. Когда листается negative, минус в конце строки нужно убирать, так-же, как сделано с positive.

3 мелочи.
1. Сейчас покраска рамок происходит так: ввели, к примеру, пожелания, нажали enter, рамка "пожелания", как и положено, стала зеленой, и письмо ушло, но почему-то без телефона. Потом решили добавить промокод, ввели его, нажали enter, дальше продолжаются чудеса - письмо ушло, уже с телефоном, но теперь без промокода, а рамка "промокод" как была синяя, так и осталась. Дальше тоже интересно - решили добавить фотографию, выбрали, нажали enter - появилась надпись "фото добавлено", но рамка опять осталась синяя, что у кнопки "фото добавлено", что у кнопки "промокод". Чудеса на этом не заканчиваются, выясняется, что письмо после последнего добавления фотографии не уходило, но это еще не всё - оказывается, что фотографии и нет на сервере (папка uploadimg пустая), т.е. и отправлять нечего. Потом аномалии продолжаются - мырешили нажать кнопку "получить промокод", нажимаем - и вот теперь все рамки, которые должны быть зелеными, наконец-то позеленели, и письмо теперь ушло, вот только фотографии в нем нет, вернее есть ссылка на фотографию, но перейти по ней все-равно некуда, потому-что файла на сервере нет. Нужно все это поправить в правильной последовательности, чтобы письма приходили вовремя с нужной информацией, и рамки вовремя зеленели.
2. Вопрос из 1-го пункта.
3. Изначально ведь кнопки (ещё до верхних инфоблоков) были формами, верно? Вот я поэтому предполагаю, что они формами и остались, а из-за этого автомат путается. Нужно теги <form> поменять на <div>, я сам не могу найти, где они. Или все-таки они дакно уже не <form>, а <div>? 

Еще момент, что стрелочки возле about и "Добавить ваши пожелания..." тоже нужно переворачивать при открытии, как и с info.
